一直屌陳秋實支持武統台灣個班無腦兒登狗其實有無睇過條片

你班垃圾由1:08:30開始睇下 用下你地個豬腦自己去諗諗啦

根本好多兒登狗都好鍾意人云亦云 睇過陳秋實原片都知佢個原意根本就屌緊個班鍾意大一統既五毛蛆
不過兒登狗們見到佢地尊敬既五毛大大都一齊屌陳秋實支持武統台灣 兒登狗們就一齊屌陳秋實 兒登狗真係狗一樣 無腦又對五毛夠忠誠

連登唔會理陳秋實

陳秋實體制內宣傳器勿推

好撚煩 邊個得閒理佢

兒登狗智商其實同五毛蛆無咩分別

算啦 連登右膠唔會理事實係點 只係會操控民粹

咪又係一隻死支那狗

支那狗自相殘殺最理想情況

我

你係咪盲咗，人地twitter下面講陳秋實點解係鬼你又唔講

成班兒登信大外宣話佢係大外宣仲覺得自己好醒

兒登狗智商係咁上下